有冇巴絲雖然好後生但好鐘意聽舊歌？

我由中學已經好撚鐘意聽舊歌
最鐘意聽張學友 陳百強 張國榮 痰伯嗰堆
近嚟聽夏韶聲都覺得好正
但去唱k好少機會唱
而家嗰啲新歌又唔撚識
成日俾frd恥笑

Exact7ly
利申學友fans

巴打幾歲

浪子心聲

Me 喜歡聽義勇軍進行曲

22

屌你老母啦

鄭少秋

極鐘意聽d 80年代香港歌+30-70年代歐美老歌
但唔會公然聽 晚上訓覺前先會偷偷地聽

黃凱芹 雖然個人鳩鳩地但d歌都幾襟聽

王傑 梅姐 王菲 謝檸檬

不了
好撚難聽下
得一兩首

謝檸啲mk歌

最近聽緊radius

唔聽呢啲聽邊啲 陳奕迅打後都冇歌手

林子詳

想搵個聽舊個既都難
最鍾意哥哥梅姐

新馬仔

我記得之前有個同學講話佢d fd去Neway會唱沒有共產黨就沒有新中國

之前都唔敔唱K唱
依家唔撚理

譚詠麟、張學友、梅艷芳
其他比較出名既八十年代同九十年代初中期既歌手都識d

我初中有聽古巨基，但係班fd係K房見到兩三隻古巨基出現就會鬧人，所以專登去練陳奕迅同五月天

lm

我都係
去唱k唱啲舊歌 都係比啲人話 唔好唱埋啲我哋唔識嘅歌
Btw 家陣neway 冇左好多 學友 張國榮 譚伯 陳百強啲歌

聽四大要去紅先生